求救，新電腦上唔到網

求各位巴打解救

裝左lan卡driver未?

[quote]裝左lan卡driver未?[/quot係咪即係驅動精靈嗰啲
？

係咪即係驅動精靈嗰啲？
如果係的話裝咗都係唔得

咁我無能為力了，幫推算數

WIN7? INTEL LAN? DRIVER?

win10pro

請問你底板有冇光碟?
如果有,你有冇光碟機?如果你冇就去買隻USB光碟機

應該要買USB光碟機，但係之後要點做？

裝底板隻driver碟囉

無買win10既

問題已解決，已經裝返driver ，唔該晒各位巴打